最好既方法保護跳闡手足，你都做到

就係你都跳埋一份

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!